召喚P牌谷張敬軒及其黨羽Henry Li

事件1）
事緣係呢位同時係 LiMD 以及 Lihkg P牌telegram group 既Member 既呢個12秒既錄音。
內容係講發出人 Henry Li 對某人講話 「其實有錢個班大多數都好Nice ，點解你會比SMD班有錢仔寸，係因為個班人大多數都係倫敦金/二世祖」

咁錄音呢小弟就係朋友搭朋友咁樣拎番黎，當然啦，各位若然要話我插針係p牌谷 我都無得反駁

然後小弟就決定試一試呢位Henry Li係咩來頭，始於LiMD都係以車會友，唔係撩事鬥非既地方，然後我就順勢扮係做倫敦金

咁結論當然係即時係P牌谷出現啦

咁其實係咩居心姐？ 你要溝女好，扮威好，刷存在感好你咪做囉，扮咩真心膠入黎想撚狗，點知其實自己一路比人撚緊

事件2）P牌谷內有人起左一位Member既底，然黎佢地既谷主張敬軒就講左句「原來只係樹娃」，追問底下，張敬軒就自稱好鐘意gti 所以見到樹娃就講左「只係樹娃」
咁你有幾鐘意gti 鐘意同樹娃同gti都分唔到？

其實我地LiMD某部分既member一早已經知Henry Li係度唯恐天下不亂，本身諗係大事化小，點知張敬軒又主動入黎LiMD，問佢問題又答非所問，Henry Li又不斷回避
小弟只好開post尋人

henry li同張敬軒好fd子牙

咪又係golf

辣殺vw
E90世界第一

原來只係樹娃

點呀真心膠Henry Li?
我地LiMD有邊個係二世祖同倫敦金？

醉愛張敬軒又係你地
你班垃圾幾時先知錯

周圍聊人

本身都諗住扮無事
點知愈來愈過份

扮完真心膠未?

喂, 我揸樹蛙
幾時走轉呀屌你老母

軒囝有幾鐘意gti
鐘意到gti同樹娃都唔識分

跟本已經唔係P牌group
一早已經變左質

吹奏完e90 323i
方便佢甩P賣車比谷友？

P牌group開黎圍爐仇富
成班垃圾小朋友

又係你地啊

不服來辯啦講真

大家搞個車谷搞到你周圍辣火頭 想點呀

出黎走番轉啦
我垃圾樹蛙

屌垃撚圾
兩邊都係呀
有冇咁撚得閒呀

又關你事?

高登第n 代神車 e90 323i

利申：熱愛gti
但係唔識分gti同樹娃

出得post就係人都回得啦吓話

你岩

係呀，咁有咩高見呀車台清泉

醉愛張敬軒
出黎講兩句啦

係咪只係樹蛙呀?
係咪垃圾車呀?

屌你老母

原來只係谷豬

只係mini 😂

又唔好話高見
淨睇你圖
見你屌個henry我覺得ok
但係個張敬軒似無辜喎

係有前後傳既，礙於小弟用電話，暫時無多圖

即係咁
人地講句只係樹蛙，使唔使追殺？
佢地都笑9佢e90扮大袋笑左好耐啦
又唔見佢出post?

利申2個group都冇入
只不過覺得好似過份左
同埋我唔柒識個張敬軒，純粹以事論事

咁又點？

其實我主要都係針對Henry Li
其實我不嬲都唔係好理張敬軒講咩既
但係轉個頭又走入黎LiMD 又有咩意義呢？
你要笑人咪笑囉，咪直認囉，咁點解要死兜自己鐘意gti乜乜物物？

頭先特登入smd睇
似係你地偷聽人講野之後屌鳩人喎
喂人地如果入你gp搞事（即係henry), 屌佢就應該啦
但而家係smd既人走去cap p牌對話返去smd, 跟住你就出post又尋人又剩，唔係好啱數咁喎

就咁睇應該係嗰個乜鳩henry(本身同p grp frd底？) 入咗smd grp cap咗smd d對話入 p grp恥笑？跟住話prologue巴打係做倫敦金？
利申 唔喺grp

啱呀
所以我咪話henry抵屌囉

就係因為呢d原因特登開個post

玻璃心

救命呀

一開始佢地冒認張敬軒
又用佢icon又用佢車牌

張敬軒入去只係道歉
並無撩事鬥非

但都係比人圍攻

做乜改名？
又講到唔係你咁但又要俾人知係你

救命呀
我避佢地避到要改名

我唔放張圖出黎就永遠無人知道真相

係md班人撩人先

呀樓主都尚算有禮貌
不過我睇唔明佢召喚張敬軒做乜

樓主算有禮貌
但見到入面某d人 惡到

認icon隻寵物

你地真係確認樓主係有禮貌？

佢地最興crop圖 斷章取義

你同henry咁撚老友
tag埋一齊起人底，搵人入smd扮frd 套料笑，咪撚扮傻啦mk415張敬軒

點起底法 想睇
花生先來一碟

係對我有禮貌
起碼我無端白事走入黎佢都係以禮待我先

cap左佢個telegram info page就話我起底

我幾時有主動派henry入黎？？ 睇清楚？？

我係gp入面先識henry

smd又何嘗唔係cap p牌gp圖去笑呢

henry過去目的唔係做針

但smd派針來p牌group

上次張敬軒比人屌口賤衰左獲
依家又要睇smd d野係到笑9人
人地睇唔過眼sd黎比我地聽你up乜渣
你開車grp為左講事非？你女人黎？你人生意義除左笑人就乜春都無？
你同henry傾車咪傾車囉，講事非把撚咩
你講人就得，人地講你就衝入黎問點解講你
你都奇9怪

咁樣一張圖都話我起你底

會否太過杞人憂天？

老實講，果獲口賤

係你入黎p牌gp搞事先

唔係你搞埋d谷友

我睬你都有味

smd 無講p牌grp好耐，係今朝有人sd過黎佢地又係到笑，先係grp講翻

人地傾咩你都要管？
唔撚知以為佢地係明星，閂埋房門傾計都要俾人偷照登雜誌再俾人評論

我入黎搞咩事呀柒頭，又要po圖講呀mk416

咁咪係囉
大家都係你笑下我我笑下你
使唔使又開post又尋人先？

拿，你唔好將你個gp嘅日常就當係我地gp嘅日常
講是非嘅係你地

你地嘅人生除左開po鬧人就乜都無？

三個男扮女入黎想點

煩膠希巴打句句粗言穢語

係咩人大家心中有數

咁我係grp笑佢，佢又入黎質問點解要笑？

對住你忍唔住屌你老母

我用女人icon=扮女？我入黎講正常野你要踢人喎

又loop過

日唔日常就唔知，淨係知你地係到講

你老友kiki fan呢？

又黎嘈呢啲野

呢d咪eq低

喂九唔搭八俾人屌，俾我都問啦
就當大家都係咁，super打和
跟住smd係咁叫佢佢都潛晒水啦
使唔使開post召喚咁小學雞呀？

清你係張敬軒？
sor我太眼訓真係未追哂post
不過簡單覆住少少先，講粗口同人格其實無咩關係架

另外，有巴打話你係入黎道歉/了解，但係個陣你都明知風頭火勢，點解唔選擇另一個方法，而選擇直入LiMD呢？

當然啦，我認我玻璃心，少少野搵黎講又尋人又剩
係因為Henry Li矛頭直指LiMD，而我覺得我都有責任去保護我同所有member建立既野

Lihkg有大大小小唔同既車谷，小弟當初成立LiMD (Lihkg SMD) 係想比個渠道唔同既車主去一齊玩一齊吹水
我地係咩車都有，但係 唔係「上至610 下至R2」，我當初就係想建立一個比較理想化既地方去比大家玩車。

香港玩車已經好難，可能你地會覺得我Double Standard，但係面對呢d針對住成個LiMD既事，小弟不能坐視不理

so？關我撚事？我有講野撚9你咩？一講e90發晒脾氣

我係入黎求你地唔好搞我架

點知都係比你地放左上post

咁你就咪話人地管你係grp講乜啦，你又管人講乜？唔知以為我係明星，傾計都要比你質問

咁你期望你講事非無人理
我地講就唔好搞你？

好心你地啦，唔啱嘴形咩踢囉

又呢樣果樣，又開post又間諜又cap圖

攰唔攰呀你地？

邊個講邊個事非？

咪撚講廢話啦，henry li 咪又係拎smd d野去p grp
又話扮真心膠，咁唔係針係乜

你地話人係倫敦金仔，唔好係到扮無啦，有晒錄音，入黎grp聽？

佢forward野關我咩事？

你地都有針呀

開post真係好無聊

小學雞玩泥沙咩

清你好，我岩岩全程都渣緊車/玩緊 唔係有心唔覆既
咁其實開post召喚除左想屌 都想知咩事既
即係起碼Henry Li出黎解釋下佢講過既野先啦

另外，cap圖方面的確係我做得唔夠客觀
原諒我telegram個message flow實在太快太多
加上telegram係可以delete/edit message
所以要夾硬用cap圖作為証據都係有失公平性

佢講
又關我事？？

你地又做咩咁大反應？
清者自清呀ching

佢forward 比你睇，你又cap人圖tag佢睇，唔好扮無辜啦

咁你講人部樹娃又做乜？扮無辜呀又？

都係嗰句
屌henry屌得正確
但係張敬軒我唔明點解要屌埋佢
又話咩100個人輪佢老母又雜種咁，使唔撚使呀？唔係話你，係話其他人姐

雙重標準係你地，你地做得嘅野
我地又唔做得

其實呢，我一路都係想講，既然你係唔鐘意VW咪講囉
拿問心啦，你自己講「原來只係樹娃」係咩心態先？
真係好似你咁講因為你鐘意gti，而見到人地係樹娃所以失望？

另外，你想了解/道歉 點解唔可以PM我？ 你明知煩膠希係LiMD，你亦都明知好多同你有過口角既人係LiMD，咁點解都直接高姿態入谷呢？

定係你會覆我「LiMD係公開群 係人都可以入？」

自己係grp笑人就得
我係grp笑你就唔得

屌，一邊個鬼撚鼠鼠偷cap
一邊係擺明上去問
放埋一齊講都唔撚通啦
你老咪唔撚俾人問就叫樓主一早咪撚出post啦柒頭

我唔明，講句「只係樹娃」點解可以觸動到你神經咁
乜你地對自己部車好無信心咩？

你係grp講smd就得，我係grp笑柒你就入黎叫我唔好笑？
咁邊個雙重標準？

我幾時有話唔比？ 係你地上連登開post逼我應姐

咁henry哥sd過去有無光明正大問？人地cap圖就鬼鼠？你on9架？

嗱，有人出黎認頭話係佢cap p牌圖去smd
咁就唔係雙重標備喇

你入黎問人做乜講你，即係你有意見啦
講你關你撚事咩屌你老母

我都係諗住入一入去跪地求饒姐，又無話你地唔準點點點，但轉個頭，就起連登見到自己

唔好拉開話題啦
你係grp講smd就得，我係grp笑柒你就入黎叫我唔好笑？

屌你老味係咪打得飛機多視力模糊
講撚左好多次個henry抵屌啦
係咪要我扭撚住你隻閪耳先聽得入呀？
再者henry同張敬軒都親身上去道歉啦
smd邊條契弟到而家都唔浦頭呀？

？？你地用我d相做icon，用我車牌號碼，唔關我事？

得呀，咪留返喺個gp笑囉
去到出post咪過態囉

你想搵邊個？

無得罪唔比笑？
笑又關你事？

見佢入黎問完又唔出聲，唔上黎搵下人點有人應呀

我碌左一陣就搵唔番我屌人d對話
不過我屌都係Henry Li咋喎？

你就唔好扯開話題啦，
我講緊你地用我icon同車牌號碼，
我無理由唔入去了解下嘛？

你確定？
咁你post名搵張敬軒做乜？

就唔係話搵邊個，我又唔覺你會放針入p牌gp 咁無聊，國家大事咩
不過有人喺p 牌gp cap圖去smd(好似唔只一次？）想炒花生就好明顯
有冇咁撚無聊

想搵佢咪直接入p 牌gp囉
你識路架

咁撚有型我唔撚接受得唔撚得呀
屌你老味咁撚威風出黎扭我耳仔先啦

你叫4柒6？用乜icon要同你解釋？了解你老母咩了解

所以咪覺得張敬軒無辜囉呢鑊
等於上次佢口臭，但大眼狗又俾人摷返出黎咁囉

你入黎問野之後同你講又唔覆，仲要我慢慢搵條link？

點呀係咪要學你gp友咁係唔係都叫人出黎走轉呀？
你講聲就得
巴士地鐵任你揀

想搵人就要咁做架啦
唔想做咪請秘書做囉

我依家上黎開post搵人要問過你？一定要用你既方法？

廢撚話講埋d

我既見解係

「其實呢，我一路都係想講，既然你係唔鐘意VW咪講囉
拿問心啦，你自己講「原來只係樹娃」係咩心態先？
真係好似你咁講因為你鐘意gti，而見到人地係樹娃所以失望？

另外，你想了解/道歉 點解唔可以PM我？ 你明知煩膠希係LiMD，你亦都明知好多同你有過口角既人係LiMD，咁點解都直接高姿態入谷呢？」

另外，可以睇番第一頁，我都無「屌」過張敬軒既
同埋開post召喚又有咩大不了，唔使用到「無辜」呀麻？
起碼依家佢上左水，同我好，同其他人好對質/講清楚
我都唔見得係壞事？

好撚簡單，你唔係到講事非，放幾多針都無撚用
你要講，你咪唔好理我係grp講乜囉，你唔入黎，我淨係屌henry
你又要管我地講乜，又唔比人屌你，你大撚哥咩

我問左煩膠希巴打啦 問完又點？

唔使，點條明路你行姐豬兜

大佬，你用我d相做icon我先入黎咋
我幾時有干涉你地講我gp d是非？

我都唔識應你啦清
你有咁多人唔問 問個對你最唔岩咀形既

洗撚你教咩，我依家係要開post，咁又點撚樣姐？喂，出黎扭我耳仔啦柒頭，又要講又要縮

嘩有d強詞奪理喎我覺得
而家俾你成功召喚到，結果就係出黎俾隻煩膠屌
咁都係好事？

你咁有型

又係呢招 無限loop張圖

叫撚左你出黎啦
又話我講廢話
你諗撚清楚先覆我啦屌

用你d相咁又點，你理撚得人姐
犯法架？

出啦，依家出黎？我係葵芳站啦，出黎囉

人地話lihkg多5p mk
諗住車台個個咁大個人有車牌有車會好啲
點知睇對話都係mk互屌小朋友齊打交
幾多歲人呀兩邊都小學雞咁

咁同樣地 成件事唔關你事 你都留足咁耐言啦？
我都盡可能都覆哂你架係咪？
咁再者，你覺得人地屌得你唔岩咪反駁囉？
我當初「召喚」佢兩個就係因為我都有各自既問題要問佢地姐？

多層停車場下面呀屌你老母

定要就你時間呀，驚你老母夜晚唔撚比你出街喎，入黎smd 約啦，公開架

我喺西環呀，你過黎唔撚好

做乜鳩變咗LF2

你話要扭9我之後叫我黎？你有無咁撚弱智呀，入黎smd約時間地點？廢柴，叫你走轉又驚

Update : 小弟私底下都同Henry Li了解左了
小弟都應承左唔會放我同佢既對話

就是咁。

駁我就駁左架啦
不過大家睇法唔同，再講落去都冇結果，算
btw 好appreciate你由頭到尾都冇粗口

粗唔粗口只係一個expression姐，內容同論點唔會變

連登仔快啲睇黎
有傻仔唔知當自己華dee定sky哥哥
走轉[size=6]

佢兩個似係頭文字d入面
陳小春同佢助手
邊個陳小春邊個助手，我諗唔洗我講

你話要扭耳仔，郁手郁腳你陳浩南呀？

點解唔係鄧風

🤷🏻‍♂️一時成隻狗咁，有多個人幫拖就大哥，有你牌起到你底啦細佬

我唔似你幻想自己係啲虛擬人物

走轉就sky哥哥，你睇電影睇上腦渣🤷🏻‍♂️頭先唔係好型？入黎約個時間扭耳仔啦屌你老母轉移話題把撚

呀好痛
唔好再講啦，流血啦

成個弱智閪咁，搵唔到你無所謂架，搵到mk416咪得

點呀sx295

你咪自己諗🤷🏻‍♂️

隻傻閪煩膠希就咁言談間都覺得係mk
真係冇改錯名

🤷🏻‍♂️

喂垃圾, 係咪要出黎打過先姐屌你老母
叫你走轉就又乜又柒
識揸車未呀小學雞
打字你就叻

你有料既就咪撚縮啦垃圾

攪埋呢d垃圾群組都係聊事鬥飛架啦

我淨係見到 Peter朱 同 P牌谷主 聊事鬥飛

醉愛張敬軒:
開Post討論要同你入紙?
用你張相要同你入紙?
用你個名要同你入紙?
講你個谷要同你入紙?

俾人放得上黎兩次就醒少少學下點做人啦
今次無人想講你又要衝出黎柒

谷內好和諧架，無事無幹唔會嘈，谷豬日日被我地串呀屌呀都無所謂，但而家無啦啦被人唱，唔火就假啦

哦, 咁之後呢?

嘩，大條道理咁喎

我幾時有話過你要入紙申請？
而你地又真係有冒我
我諗我入你地個gp望下唔會講唔通掛？

成班爛仔咁樣
唯恐天下不亂嘅係你地

無端端比人放上黎兩次唔同你搞清楚件事點得呀

大眼狗上黎車台串，你地搞佢，正常

你插針入我gp，cap我圖放上黎，真心，做乜鳩呀你？

你地無上次，我會行入去smd？？
講多次，我係入去跪地求饒，無撩你地

成班車牌都考左既成年都成個on9小學雞咁
1邊就衰on9 人地就算靠父幹都關你撚事咩，揸車咪揸車囉，又唔係問你借錢，洗唔撚洗人格同家底審查先揸得。 OK講是非我覺得都還可，邊個唔講呀，但你地都唔係on9到以為1個有成百人既gp無外人掛，仲要唔係只係同圍內熟既人講
另1邊就更小學雞，又玩間碟又套料咁
大佬呀，唔好咁痴線啦，屌你2句就小舊肉咩定你架車會凹左？對家講2句你就又尋人又起底咁，你eq咁低唔好揸車啦屌
1陣俾人cut你線我驚你落車打人呀

特別點名on9 mk希
好心你咪咁撚弱智啦，下下叫人皮一係就起底
用下你個豬腦做人啦，為左皮車就上大陸皮唔好係路害人，唔講以為你真係車手呀
以前你撚大眼頭都好笑，後期真係完全係公審

總括而言
2邊都係傻既，今鋪打和super
唔該還反車台俾大家，呢d post好撚無聊

利申 無入gp 只睇2邊post既野
但真係夠啦 唔該有返啲啲作為成人既表現同胸襟

咁你就講少句啦
人地道撚左歉仲要出黎講咁多經

做唔做爛仔係我既事, 你理撚得我?
冒你咪冒你, 依家係明笑鳩你

插針依樣無人知, 唔俾某正義人士入完兩邊group又唔鐘意你既?
一定係針對你既?

我無入你個垃圾P牌group但我明針鳩對你
你最好同我死番出去咪撚入黎搞事呀屌你老母

開新ac洗底入黎搞事呀垃圾?

(請善用起底功能)

叫我死返出去咁你地一開始就咪撚召喚我啦
成班圍威喂

唔講以為你明偵探柯南
俾埋名你睇都好似發現新大陸咁high
你個fd咁撚鐘意玩起底，人人自危係基本啦
似你咩同佢咁fd唔洗俾人起
不過點都好，我點講我唔係持份者你都唔會信
你喜歡就好

瞓醒就要追7頁 post 真係好攰豬呀

喂, 你個fd 開post搵你呀傻鳩
過去留言屌人老母啦

咩?驚呀?
驚就唔好多把口講咁鳩多野

點解唔番去個GROUP度嘈
丟上黎公審，WFC咩

連登係咁上下, 車台都避唔到

咁多人輕易開到ac